邊隻即食雞胸抵食好食？

hktv既話 推介邊隻

Donki

Donki最正

七仔個隻好難食

點解donki唔開網店

dondondondondonki 隻檸檬味
食果陣自己加新鮮黑胡椒 / 七味粉超正

破兄最近操成點？